香港KFC用咩油？

棕櫚油？

石油

係就好喇
石油咁值錢

面油

大豆油

花生油

食油

地溝油

雞油

唔用油

電油

劉心油

食咗上堂會留心d

豬油

百花油

豉油蠔油

最好唔好知，你會驚

Ss菜籽油？

超低能柴油

Hydraulic（液壓油）

報警

陳麗柔

萬年油

頭油